老實講 發現有一樣野係當年熱血水泥隊冇批鬥錯 就係屌鳩輔狗

容樂其 劉正 健吾
呢堆人當年係高登俾水泥隊批鬥 程度不比本民青低
我仲以為佢哋都係被批鬥受害者
依家只係覺得嫌當年高登水泥隊屌得唔夠盡 冇屌到佢哋收山
佢哋同熱狗係敵人 不過佢哋私怨起嚟可以仲痴線過熱狗

熱狗輔狗冇分別

樓主分化撚熱狗五毛又想洗底

熱狗輔狗五毛都係共狗，唔駛分得咁仔細

係呀 話緊你哋呀容癌警眷塔pk健

劉正咪即係無神論者？ 我見佢早幾日仲中國話應該檢討香港嘅外國游說戰線 佢覺得係一敗塗地 特別係歐盟嘅回應

**仲話

係

咁無神論者本身應該屬於熱狗定係輔仁？唔清楚佢哋差唔多10年前嘅恩怨

輔
佢之前幫上面其除兩個護航
只不過佢似想痴熱狗

其實只係3、4年前

其餘

熔癌

同健吾一撚樣 周圍R fd又要扮有料

拉

今次係要私怨一次

無神論好似唔係熱狗
佢有出po寸過熱狗？

的確唔係熱狗 係輔狗
明明幾年前俾熱狗批鬥過
依家仲諗住同熱狗fd

之前係出po寸過
不過都幾耐之前

劉正還好啦
有時係片面咗啲

但另外容樂其同健吾

冇撚野呀

劉正好簡單
泛民就係柒 垃撚垃
黃之鋒國際線廢
沈旭暉無料
邊個最撚叻？條肥仔自己

反攬炒巴反黃店反民記

佢應該會覺得個老婆叻啲
如果唔係就冇飯食

反攬炒巴真係好過份

佢最叻就係娶到隻差婆

3件都係垃圾

容樂其 劉正 健吾
呢三條友正宗菠蘿雞四圍黐

乜原來容樂其條柒頭未收皮㗎

請問聲佢檔網媒上到第一未

劉正咁勁應該出啦，唔好得個講字

咩係輔仁？

之前唔知點解FB 彈能左條疫個PAGE，見討論留左句COMMENT， 跟住條友HI 大左，又CAP 人FB 留言放上網公審，之後BLOCK 膠條煩西算，哂時間，原來真人係肥西一條，怪不D 思想毒能一樣樣，真人比我見到佢我實衝去屌柒佢，講野甘能大聲。

條友

叫佢做應該仲廢過熱狗

佢就係咁玻璃心

一向好能憎D 死肥毒能，個心場本身特別壞，源於外表自信心不足，要靠其他野患人拎成功感。響中大做，得可以能狗了

唔係好明
淨係知佢老婆係狗

自己上WIKI，支持本土派，但老婆係狗

仲要個個post分化
幾乎冇屌中共
三個都係咁

黨報都響佢名，好明顯以本土之名做SHOW 會點

唔屌中共
屌中共座上客

佢老婆係狗又點話

有冇佢老婆入中聯辦既相

所以佢老婆做狗冇問題？
國師夠話自己中共座上客啦

香港人 的 「熱狗困境」

唔駛覆你

相

Btw熱狗城邦有機會比任何人行得前
但係輔狗就一定係執人口水尾嘅垃圾

Fb自認

熱白城

香港人 的 「熱狗困境」

焦土投真建制
果然不負狗眷呢個名

丟你老味
幾條友同一聲氣